何妖教你咪理不反對通知書

【逆權運動】何君堯撤銷申請不反對通知書 「唔需要按呢種程序做嘢」

如果何妖921 集合三萬人遊街，借清潔香港之名就唔駛申請不反對通知書，又無被人拉被人告，咁就可以大聲宣傳佢條橋，搵有號召力者，大肆宣傳，搞一個百萬人港島清潔大行動，沿著電車路線，人人執垃圾，日期可以是9.29、十一。

執走香港垃圾大行動

何君堯 知道大家迷失左方向 於是幫大家

推

何君妖本身就是近親相姦的樣辦，他患有歇斯底里無定向喪心病狂精神分裂兼全身瘡生細胞異常遺傳基因突變心肺紊亂視覺模糊感官退化屎尿失禁骨損膸斷血液循環不良致毒急性心肌梗塞將隨時五官流膿暴斃當場！

警黑合作，殺人都冇罪，聽日沙田友小心，黑幫已預告落去打人

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

三十人以下無需申請，組織N個三十人團體咪得囉。

清潔香港
時代革命？

幫手推翻不反對通知書制度，永遠準確地犯錯

929
全港清潔馬路日

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安